鑽石公主號上有21名港人確診

船上面啲香港人好慘

真係監獄黎。。

病毒包機

根本係淘大2.0

係咪會包機返黎

包機丫拿攬炒派又進一步

確診既都番香港？禁同本身無病個班同機 無事都變有事啦

.